[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1730)

手機誤中 正羊

slow

禁屌唔入到安玻里入

基爾禾坐和望嬴

sor 平時都避 1001

挪超無人買？

5:1 但假到唔敢訓住...

第一次中1001 呢場有了

安玻里射中龍得唔得呀

意甲全角大是夢嗎

拿波里3/3.5大

起下腳先 主隊踢得似樣好多

我買咗基禾盤
冇睇live

串左熱拿亞fg 2x1 等佢叫糊 入呀

去左訓 咩柒都無買到 下個禮拜仲要無咩波踢jump了

8c

屌你老母差啲死角 黑仔到

下星期少波到咁
btw可能無買係好事

日假已經好好...

波圖無時間啦快啦

波圖入多兩粒定下驚好wo

阿特輸波都唔刷角 on9

cashed半大

波圖半大

波圖 半大 個個星期都要食

睇中果2場半大都開得出 回唔到血 jump

拖連奴開番

polo要左
唔係大注車落去啦

Polo有條飛叫緊糊

條友真係無限金錢

連日假都係得番日乙有得踢呢 最近日乙 唔好賭

拖連快手入佢

2:0

琴日純利+14k
今日再屠狗會:
蔚山 ❌
浦項 🏃‍♂️
鳥栖 ✅
慶南 ❌
3x1 泰斯達✅x柏林🏃‍♂️x科隆✅
阿妓 🏃‍♂️
阿積 ✅
哈馬 ❌
獌 ✅
熱 ❌
愛c ❌
波多 ❌
哈化 ✅
莫迪 ❌半
托盧 ✅
華拉倫加 ✅
波圖半大 ✅
拿玻里
西維
摩哥
CF阿美

咪再貼條垃圾啦 馬post話買50無咩信心所以唔貼心水 咁佢依堆垃圾過關20蚊注又貼

3串4都抵屌

等睇波圖又渣流灘比人cup

安波里快入

阿特場波斬左？ 無入球無角球 屌你假撚到

安玻里goalllll

講完即入

西維1.5大

叻仔

9c

痴線球探個時間係71' goal
我個到明明已經72' 都未入

btw

10c

佢中一條....輸 10條...

齊win fg

安波終於入

炸左...

屌那星

你個名

基2禾入未

屌

阿特刷角扮下努力算啦好嗎

巴打叫多幾次快d入

睇球證吹 本身都有啲覺得佢買左主

安波快入

叫爆佢

摩哥11

0.5/1 b 西

條飛

賤人
唔緊要安玻里黎多個

30

拿波里好波

森多ng又cashed

森多會4-0 追

拿玻里出黎賣笑?

閪維仲00 想點

好在個傻閪射得咁正
心都跳埋出黎啦屌
快啲比粒啦

上場點cup ac架

閪維rc 你老母

睇var 啦痴線架

拿玻理我屌你全隊快撚啲去死無眼睇

摩哥2:1

摩哥 cup

條友屌個龍老母比個龍壓落去之後拎紅

聖保01

貝迪斯快入兩粒

阿特森多利亞刷角

個龍好明顯出手啦 應該係紅龍門啦嘛

買乜都開對家
安波 + 馬賽

好似係個條友對個龍唔知講乜

抵撚死 停角咪比人入 on9仔 夠膽就刷多兩c 屌你老母napoli

但你出手 一定係紅

不了 都輸三球

屌你老母拿玻里繼續冰封角球啊

我係唔明var上面班友無意見?

角大就停角👍🏻dllm

阿特森多刷角

呢個我都想知 點解var房唔報告

琴日純利+14k
今日再屠狗會:
蔚山 ❌
浦項 🏃‍♂️
鳥栖 ✅
慶南 ❌
3x1 泰斯達✅x柏林🏃‍♂️x科隆✅
阿妓 🏃‍♂️
阿積 ✅
哈馬 ❌
獌 ✅
熱 ❌
愛c ❌
波多 ❌
哈化 ✅
莫迪 ❌半
托盧 ✅
華拉倫加 ✅
波圖半大 ✅
拿玻里 ❌
西維
摩哥
CF阿美

西波上盤系列日

買注阿美利加半大 再去訓算

阿特比多c
拿破比多2c

侯治柏度fg

法膠入波

日日被狗會屠

阿甲6分鐘2粒,86分鐘仲係2粒

馬賽和到扮馬叫

阿特拿玻里刷角

拿波里

0:0不如唔好踢

安波絕殺啦屌

阿特拿玻里刷角，輸波要刷角

人地踢半場又係8c 你踢咁耐都係8c 無撚用啊你
意甲之恥

唯一一場冰封角球 馬會開即場 馬會又贏

安玻1-0 OK ?

阿特比多角

閪維爾場波又00撚賭仔？

阿特輸波要刷角

又角球中位數

閪維爾入波啦

森多利亞俾多粒

阿特卡利亞里刷多1c

馬賽反cup我唔叫雞

場場下盤

輸半都收貨...
禁屌唔入 冇比人入 算正氣

拿-1c

森多比多一c我扮森多叫

阿甲 6分鐘打後做過d乜

基禾入1
貝仔入1
史帕入1

求你比1c

阿特屌你老母啦

9.5s cashed

完埋

又豬

22條友坐草地等完場

仆街球証屌你老母

閪維爾0:1

貝迪終於入

馬賽屌你

貝迪比多粒

痴線。點做到。
入多球都咁難咩

即場買拿波9.5s 串西維12.5s, 十分鐘狂禁都買唔到 垃圾apps

屌 2018都要靠祖阿昆

9.5s穩到仆街

屌 斷兩場低水9.5

馬會好撚古惑

1.75 1.7 屌那星

炒撚哂啲馬會 it 啦 整埋啲垃圾出黎，中學生整出黎都快過你

西維我屌

狂買都買唔到， 好癲

4/4.5s森多全格cashed

最刷得果兩隊就無角大..
拿破利 阿特 我屌你老母

Load一次要成分鐘
賠率無變話已變
跟住賠率真係變
最後再入
停止接受投注/重覆幾次Load先入到
角都刷咗幾個
半大都秒開埋可能未入到

個 app 恥作黎， 用手機直接經 browser 上馬會網買仲快過 app

聖保羅

但佢整到你好快買到既話 好多人會輸到jump

都係手機咁登入？
初頭貪方便用apps
而家愈更新愈垃圾

咁針都抵
起碼心服口服
我當場決定錯
但可能有更多人可能賺少好多
雖然賭仔輸多

梗係較返電腦版模式咁入去買啦

西維爾又針 輸撚晒

未用過電腦版
聽日研究下
成日即場買細波跌賠率好心痛

比佢搞到輸多幾注就真啦，咁撚慢買十角大 刷左兩角都未買到，買完十二角大就針撚梗

阿特森多斷我7x1過關

西維咁樣比人紅牌 on9球證

算係咁
唔係又0：0
起碼係佢輸波
上次買閪維屌足全場0：0
今次Skip一次先 無中伏

馬2：2 有人扮馬叫

堆字唔會細到馬撚咁咩 會唔會買錯

咩

屌佢老母球證

呢幾日無咩波賭 休息返幾日先

本身諗住補血 宜家又嘔多幾兩血出黎

閪維爾13 c on99 要破西甲紀錄啦

zoom 大再禁 好撚過用垃圾 app 買唔撚到啦

貝迪斯唔入多粒刷黎把撚

我最後200買左疤-3 回左小小血
收錢allin左落西維 依家嘔撚晒血

阿特依支球隊損人不利己

史帕爾和波扮史叫

咁又係 買到點都好過買唔到

球證買左角大？仲唔吹？

波圖開到-2扮波叫

同你情況相似

網上版快好多？

馬會救左你

笑撚死

一定快過垃圾 app

原來真係救到人

屌，到90分鐘先搞爆我個角細

賠率改好似慢app 小小

馬會真係做慈善

可以訓了 包晒頭
8月中到依家輸14k

咁轉會先
係屋用電腦算
平時就係貪方便
手機App買
電腦睇數據睇波
諗住隨時有得買
點知慢撚到

史帕仔追和 or 反cup plz

今日開馬季又派飲品同小食比員工
完季又貼員工食自助餐

和到扮史叫

I know ur feel bro

你買左咁拖連應該穩了

岩岩先中些仔

休息幾日 睇睇點情況再算 黑氣未過

阿特森多晒左我場波圖半大

馬會cup

Polo條過關中左

可惜派比人就越黎越縮 之前玩遊戲好似派50餐飲 加下派得30

馬賽3:2

咩咩咩咩

無天理

380倍

史帕贏盤扮史叫

cls

馬賽神換人

我幾十倍過關又唔見我中

馬會員工最少加三蚊粒鐘
掃地都係
跑贏大市
回饋賭仔就少少唔肯
明明我地先係米飯班主

邊條

20蚊 456

有冇人話我知收幾多

20乘380

$20注 8條飛 total $160
收7k

其實加員工都唔錯既 但係搵咁多都唔派多小小比我地食下野去玩下真係賤過狗

除番開都係40倍 跟佢7條1000蚊過關就輸哂啦

$7628 又可以被佢吹一排

7628.5

冇跟咁大 我只會跟$20-$50
到現時都仲係正數

唔好講7條1000
其他跟足注碼都應該負

學斬講 polo已經係一等一高手 跟足一定正數 過關跟足就

講真佢ng真係唔錯 跟足應該正數到 跟過關就

Ng我有睇波自己買都準過佢
洗撚靠條廢柴
成日同錢鬥氣博高水
又有時無睇波亂買

其實又唔係盲跟
啱心水就跟
對咗就信自己或者唔玩
講真 我見佢埸場買咁滯........一定有燈有中
如果佢一日只玩5-10場
我相信佢命中率真係幾高

信徒醒既應該 佢睇波買ng跟佢買就算 過關應該飛哂 又唔洗睇 又收錢

佢話佢個post係最愛過關
人地叫佢貼事前單頭
佢話我個Post唔貼單頭
之後事後

佢堆事後就一定命中率高啦

唔中都唔post啦
實高
無貼係因為無條中

波圖咪渣流灘啦屌你

依個我寧願跟連登
大船

冇追po 唔知呢D黑歷史

收完錢
聽日買咩好
就封未度

咁一定有廢老整係睇住佢打飛機既

今日先有條過關456事後 最愛過關

無依啲黑歷史應該唔會有人追擊
老老實實佢叫都有貼真飛

過關都事後

買左高蛇 準備訓

單頭國體會+1
早前買落

佢咩飛都貼事前我一定做第一個打手

想要美職9.5角大
點睇

佢係全部事前就唔會有人追擊

對左 覺得無咁著數

國體會我反而有啲信心
訓覺算 等結果

上個月對賽得6角 有即場先易玩

又結算 入慢左買唔到國體會 屌
On9 app

賤種波圖屌你老母

拖連得個半格

起身先玩

絕殺

仆街4x5 開左三場對家

goal 侯治fg cashed

美職3/3.5大波波有無人要？

買親九成都開對家
有冇人同我夾份屠馬會

查比追和扮查叫

美職最強球隊

肥朗神奇隊

上場先輸比廢成年

美職最神奇既地方係上場明明閪 下場炒人

買小保加等於派錢

派俾狗會？

好明顯特登由讓一轉讓半一，引人買客之後開1:0食半格/2:0食客全格，認真

1.92> 1.89 買慢了

小保加456

小保加串阿特蘭大

沙士菲

阿假獨腳戲通常睇住盤踢機會好大

揾食波

小保加

全世界小保加 好驚

我買沙士菲

同路

小保家輸左就戒賭

小仆街肯入未

戒幾多個鐘？

美職9.5大

沙士菲頂住

輸尻晒 財散人安樂

美職角大

查比

1-2 反cup 吧

彭美

美職第一場
支持邊一邊好呢。。。

Dc似反底

肥仔會唔會跑唔郁。。。

小保家

好似西震同達拉c個場

小仆街俾人禁屌 針得

好吧，咁支持下肥仔

朗尼果隊咁撚廢點同美職一哥鬥

一哥讓得太淺

小保家夠深

所以我買沙士菲

對左

有冇咁快封盤阿

美職竟然準時?

一球盤 踢左三十分鐘變左半球盤

比啲咁既對手阿特蘭大is 侮辱

準時封盤傾劇本

馬會一時一樣
之前又話有即場可以買盤買到開波

主場惡過狗

咁快封 場波7:40分先開

美職一哥作客第一

Goalllllllllllllllllll

小保加1:0

屌 小保尻入波

快d2:0，想要全格

咁快封

今日讓一讓肥仔，ok?

查比反cup扮巴甲叫

一齊

不了 要踢爆你

原來有同路

江湖人說我不行！
skrrrrrrrr

比靈半大

肥仔前日先踢完 阿特蘭大抖完成個禮拜先黎踢
邊有得輸

你等針啦

小仆街好波

肥仔肯入波未

小仆街2-1

都未撚開波

華盛頓

炸

小保加穩撚到

炸得好

小保加好撚fit

差啲比人入 肥仔

華盛頓果種廢

美職未開波？

客其他？

5粒未必得 3 4粒唔難

彭美2-2未

阿特入未

完場先知邊個針

依加隊華盛頓同劈木佬有得揮

查比哥空難啦再次

岩啊

彭美
我肥

肥仔比人撚狗咁撚

華盛頓禁屌

撚有 波都控唔實 比人撚幾撚又傳返去個龍度

你買左好多？

dc狗真係冇眼睇 控波傳球差過學界
針得

華盛頓踢最尾十分鐘的

3k多唔多

差d入

你啱

肥仔沒c想針了

邊隊

肥仔對家

肥仔過到半場未

對你黎講 小注姐

沙士菲ng咁好分？

得蛇要左咩？

3000客fg

我大多你3000

客

完全兩班波 唔係主輸就係客win 100%

半大全大針

客勝唔到點計先？

有c未

少林足球

jump

我肥

主goal?

又針

屌你老母

肥仔

華盛頓GGGGGOOOOOAAAAAALLLLL

追客ng了

西震

C要來了

西震is realllllllll

繼續燈啦繼續燈啦

唔好誤會 肥仔無掂過個波

華盛fg cashed

過關中晒

肥仔企係度個種氣場
話就師兄你岩岩話客勝100% gel頭啵 #dog#

我了

派?

刷角啦dc，場場買你都唔刷

Cup?

派我

亞特蘭大禁屌都輸一球

我

得仔

客返cup要了 上樓好時機

重注客反cup啦 認真
唔中叫馬會退錢

cfu求水

美職一哥？
肥仔：不了

沙士菲 入一球一世球迷

Im

上場買佢比人0：2

沙士菲 ng

美職同超人一樣 都係無時間果陣反cup人地

痴撚線
派完錢又要黑幾耐

一哥作客平半 老西都買肥仔啦

快手 cup

屌咩 馬天尼斯死左去邊
半場杯左先

亞特差d輸多球

唔輸多球都偷笑啦仲話反杯

輸撚死你呀重注

巴塞都比人入兩球啦 怕咩

但呢隊唔係巴塞

抵玩 4倍

會中

黑撚到 最後果注跟人fg都輸撚埋
戒返半個月算 唔阻大家羊

1-1 laaaaaaaaaaa.....

都係講英文姐

1:1

一哥

半場CUP佢OK？？

4.幾倍買左反cup

其實唔難

各3k

半大 ✅
3.5B
阿特盤

半大cashhhhhhhed

唔通要super?

食屎喇 月半巴

屌你個阿特難 Fg㩒屌就唔撚柒入唔撚買你就Goal

祝巴打贏

準備2-8啦 美職FG果隊多數仆街

快入 沙士菲

半大 茄殊特

美職主隊係咪多數有優勢D
如果強弱唔太懸殊的話

快Cup

有煙霧效果

沙士求你入一球

尋晚睇左半場就訓左唔記得買疤主其他

關咩事 咪又係係個地踢波 你話作客飛去第二個國家又時差又盛就話姐

依家仲有冇主場惡過狗

入佢老母

拖連奴[-0.5/-1]
cashed

惡過狗無用 一哥撚緊狗

美職最好睇就係兩班演員係度望住個盤cup黎cup去

快撚啲沙士菲

咁依家個盤係點？

沙士菲下球

都唔知客隊踢緊乜 點會入

同路了

鳩下鳩下就會入

華盛頓頭先表演左次

唔入比人入

跟

美職常用劇本黎

華盛頓第三球

屌你沙士菲 面子球呀！

入啦屌你

我呢啲燈閪都係出少句聲

攪惦

沙士菲 係咪會入？

我唔介意對面入

半2全2 cashed

早上開場半2撚鳩賭仔

沙士

沙士入波扮狗叫

補5分鐘引賭仔

goal

屌[

3:0

極高水第三球

hkjc cashed

入左客ng 補返2.5/3大 屌你老母沙狗

好波

死燈閪得狗

入多球啦屌你老母

有犯規咩

難分真假

美假做乜

1000蚊輸得起
辛苦你了 等左咁耐

12m

小保加 一世球迷

dc2-1?

係 做做救我！

對，12m

ys

屌 咁都有12m

屌 cup

包爺復活

咁都判12m

我凌晨個啲都失準

一日好啦，難得正氣

呢句真

咁嘴硬做咩組
針啦傻鳩

見到叫goal以為客入

小仆街好波
殺撚晒你班沙士Ng

又有得買反cup 今次5倍

same

50蚊都呃

隊垃圾控咁耐波都係on99，睇左成個下半場都冇射個門咁濟

小保派完彩想要小小亞特ng

買反cup定ng好呢

角大

人唔笑狗都吠

殺埋2.5s

半7魔咒

亞特蘭 cup

又封咩

補少少客勝

9.5c b

差啲2-2

唔好呀

美狗場場6 7+ 點玩

9c
比多c我夠

疤琴日多撚過人地啲角球

啱

巴無開盤就正氣

等最後十分鐘nba

-4c
客反cup

亞特上！

一哥邊有得輸 一哥啪啪啪

9.5b 都應該穩架啦
諗緊買唔買多注好

阿特成撚日要扭

角大真係好容易

硬係覺得會反cup

追和收貨

我屌 亞特咁都唔入

Detail

一哥咁都唔入 想笑

巴塞8:2

荷西馬天尼斯呢 大仆街

8倍,等多陣補個水走人都好似唔錯

點解可以神射手排第一

比多隻角開9.5b 先好嗎

鍾聲響起反CUP的信號~

12.5s

想g大家買咩

9.5角大

有無人覺得 2：1都唔驚 肥巴一定會輸波

4:1都未驚過 驚馬會封盤唔比我買反CUP

連c雅條8婆呢

半七全？

識波

輸沙士菲
希望肥朗頂撚住

買左客WIN/上盤既去打個飛機啦 返到黎2-8

開到2-3都偷笑啦

9倍了 要買就快

當自己係巴塞？

印象中美假好似主隊贏盤多
少留意朝早波

等緊20倍（好似係）

13.5s gel

3:1

條撚準備

一齊叫3：4

角呢

3-1
肥朗朋友隊好波

冇野好買啦.. 3-1

27倍yup!!!!!

客其他囉

33叫爆區

3:3

完了吧

刷角啦dc

一哥焗豬我就識lol

美職主場真係惡過狗

客勝100% ？
GEL得咁早呀拿。

好彩無買

最少食半格 美職唔賭主 不如唔好賭啦

主收米

比多角先拉

Cup未呀 入3球嚟睇吓啦傻鳩

-3c 快奇蹟

11c

連得好

入到兩球輸半都偷笑啦

屌又爆角

都話咗你針

主個龍好波

借3k比我買肥仔咪好囉

-2c

-1c

希望呢注唔好針啦 唔係又要入錢
肥朗頂住

9.5b 10.5b gel

西震!!!
this is for u!!!

得巴依家喺咪仲正數緊

正吖 但想正多啲

One more c is good

角大cashed

兩日美職針到傻咗

12.5s cashed

比多一個角啊 求你

正幾多

上!!!!

集氣爆角

呢幾日針到仆街 想4了

肥朗 走

會cup

12c goal

12c

比多C好冇

入多球發達

客其他80倍 約定經紀睇樓先

12.5刷爆佢

爭一角

有睇場波都知 客cup 不了

13C

13!!

8670 03-09-2018
09:29 角球大細 星期日 73 華盛頓聯隊 (主) 對 阿特蘭大聯 (客)
大 [12.5 個] @ 2.27 $3

2分鐘

13c

今日冇波賭

lm

有基爾仔

30000

唉 上盤JUMP

C多到

可以3:2嗎

12.5b 追翻個上盤

信肥仔得救！
師兄保重

14

2邊入多粒啦

馬會封c

屌想買已經又爆c

Dc都有角大既一日

一哥都輸到 有咩無可能

我西

買唔過 想要羅連

下場買返角細了

DIU 唔係NO GOAL呀

之前正三皮而家正一皮
好想上返去

800倍客其他買左 快cup

依加3：3我派200

C愈叫愈有

派不了

俾多球我呀

馬會封左角

肥仔CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDD

3-4我入投注站幫啲實Q含

係 等有平半先入手

16 C大賺到笑

角就咁多

16

本身淨係想買阿特盤
手多買埋半大3.5b
反而救左自己一命
不過11c果陣入唔切12.5b真係好遺憾

無得買20c都無用

個個即場買角細 真係笑左

100 一位 留tg

曼聯下場大鑊

thx

又係你 一陣一次過入埋啦

華麗反水！

多謝巴打

一訓醒户口多左幾千 岩岩又嘔翻700

呢幾日好多西波。。
點玩呀

Skip

好彩尋日無中西京伏

買完訓左以為送錢俾馬會

忍到手好緊要 長賭必輸 忍到睇岩先出手
最好就DEL左馬會APP 禮拜4晚再裝返

死好命

支持，下次反水話我知

Me

係
買埋羅連del app

多謝師兄指教，
可能最快都星期三日本西杯

我已經由正數又輸落去
十輸七

應該話十輸八
連半格都收唔番

試下度完買對家 十輸八應該係個莊依加開盤個方法同你套Logic相反左

想知你本幾多 輸幾多

Lm

LM

Total本2k 依家平注針一半以上

900

閪波日

有無人知馬會幾點開

2/9
烏棲 +1✅
水原藍翼 客勝❌
全北汽車 1.5b ✅
全北汽車 2.5/3b✅
阿仙奴 11.5b 即場✅
達爾古特 盤✅
哈馬比 盤❌
愛斯賓奴 客勝❌
屈福特 1:2❌
般尼 1:1❌（小注）
屈福特 1.5b❌
RB萊比錫 6.5s 即場✅
屈福特 9.5b 即場✅
愛斯賓奴 10.5b 即場✅
史落克 8.5b✅
莫迪 2.5/3s✅
候格辛特 盤✅
巴塞 10.5s❌
搬尼 7.5s 即場✅
拿根亞2.5s❌
巴塞 13.5s 即場✅
哥治 3/3.5s❌
華拉倫加 2.5/3s✅
阿特蘭大 2.5b❌
拉素 1.5b❌
西維爾 客勝❌
森多利亞 3.5s 即場✅
森多利亞 主勝 即場✅
波圖 3/3.5 s✅
國體會+1✅
華盈頓聯隊 9.5b✅

即場準到。。
今晚再戰

上學去！

沈仔都針一半以上

想知呢幾日係咪無波賭？

星期六派完糖
星期日收返
又要追數

你贏咁多馬會執哂笠啦

Dllm just now go take money

寶利,又想問你一樣野

又cash out

去到0230 0245先有波 仲要無即場
可以安心訓

咪撚阻住哂追po啦屌

我清爈都廢事update了
次次都❌ 針一球

尋日啲閪波搞到倒輸幾百

唉 兩個星期輸左60k

什麼 想問什麼

獅子 好耐冇見啦

一陣返谷吹下水先

我40k

垃圾狗會
系統更乜春新啊
追Ng都要禁成7,8次
垃鳩圾

都係唔問啦
要入錢嗎?

Show Blocked User - ohmyjer

又偷買

星期一至4真係突別少波賭

我之前兩個星期輸左93K
60K重有得救嘅
唔好場場賭
有信心先好賭

係睇你重有幾多本

偷買左小保加半大半主

星期三都有日假 夜馬
澳職又未開
一二四真係少

IT喵琴晚同路個場利特，痴撚線

開正水全部叉
開反水全部✅
點賭

同自己對賭

好壞

唔賭馬真係好少場次
想賺返筆都難

賭馬唔係輸快d咩
都冇路捉嘅

我無賭馬嘅習慣
識賭但唔中意賭
會睇下嘅

屌重諗住去明天招聘會見工
屌睇真d返工地點離屋企太遠
都係唔撚去好過

我無錢錢啦,針晒落馬到

睇住d馬係咁爆冷都知賭唔過啦

要搭幾耐車先

起碼75分鐘先到
時薪工黎 人工唔多
近屋企就話嗜。。。

1個鐘上落都還好
要1個鐘3個字起跳就不了

你加入我味唔阻你囉

今季長追潘9騎師王 贏撚緊

2/9
31中19✅✅✅
好開始
拉素果場on9 一開波就炸
熱刺都要black list

琴晚1k上2.5k 一齊屠9狗會

過來人 好快針哂

無睇到 發生乜事

咁你加入入來睇下我會唔會針

最後500 希望刀仔鋸大樹 上翻20k

開季第一個賽馬日有幸執左少少
但啲波又豬番啲

第一次賭，唔識

今晚法乙大家點睇?
想將尋晚純利一半推去依場

主 勝

其實大家有冇計過
重注一場 定小注玩過關抵玩d
我成日3x4輸一場咁 最後冇玩過

推三板
當一千做本，贏咗就連本推多第二次，再贏咗再全部推多一次，贏咗就收手，輸咗就等下星期再玩

睇信心，一場你有信心重注ok, 如果你3場差唔多，你重注一場都係有1/3輸。

一係你平注推。平過我都建議過關多，如果你全輸都係輸一注，單頭會輸三注。

重注
我所有蠃返黎嘅都係重注

依個我暫時都想要
但諗緊要唔要半1主盤
博佢穿到盤

原來今晚場法乙係中立場踢

重注+1
之後慢慢搣

Same

開2.5B 機會都大

最後1k

四場買哂半和

有時鳩買3x4 過關蚊注中，重注就唔中，激死

其實點解要9買 錢來。。唔認真看待？

你尾果幾場訓左冇跟

暫時睇落主穩啲
我覺得客隊可能1粒都無

羅連法甲料

不過我見馬會主水位有1.8 外面只有1.4x

我燈

謝巴打 今晚試吓推推佢

我覺得今屆應該梅斯榜首
佢同朗斯爭第2

BTW如果朗斯又第3
可能又輸法附聯升唔到班

阿甲 甘拿斯亞個場博唔博0.5/1半大好?

唔知點解馬會開法乙好少低水得到1.5
印象中得梅斯對奧連斯有試過一場

不過我覺得遲下定咗落黎會多低水

阿甲、巴甲、智甲都買唔過，假到hihi

半場1球都冇咁跨張?!

10蚊鳩買會中，認真買就針

諗住賺佢半格

依場我覺得買得過
不過阿甲好興半00全00
但一入就nba

咁以後大注鳩買就fatfat

尋晚就有場頭8分鐘兩球，完場一樣兩球 蛋蛋都見唔少

阿甲?

比你講一講搞到我唔敢買

你鳩買仲正數想點
換轉第二個一早跳咗樓的

法乙派錢

主勝
-1
主盤
主-主
都好吸引
但咁高水好驚

基爾W1.7回到1.8
法乙有無回過?
印象中明明好似之前係1.7

想買法乙下盤贏

德乙我覺得有機

巧認真

大家點睇

頭兩關同路
後面兩關未諗

all in左係法乙到,不成功便成仁

差D搵唔番個post

重新上路入1k

無波悶

今日得4場？

法乙主讓咁高水

羅連安特讓半一會唔會太深
我覺得買主勝@1.80 都危危地
呢啲閪波好易0:0 / 1:1和完場

聽日無波賭？最後1k 輸咗借財仔

點解我要睇睇下巴塞訓著左 咁就搵少幾K

唔係你財唔入你袋

牙拖又賭波

巴打冇曬本?
其實借財仔係咪侮個月定期還錢就唔會打搞你?
我都有D想借幾皮返下身

唉..

5 A063 教主 8 125 楊明綸 (-2) 何良

強烈推介美斯FANS買呢隻馬

睇中羅連個場大波

我都想借...
我見利息好似幾低又易借

我買左明天8點阿甲個場1K半大
再唔係你可以搵青爐跟下巴打落注
見佢地都嬴幾多

屌老咪..
尋日信錯左針ching諗住用5K博一博點知出左事
好彩後尾嬴返D,尋日都叫有1.6K收益

今日好靜
好似玩緊單機咁

推一推先

下次都係1K咁玩有信心D
5K真係要有80%信心先好落注

得4場少好多人賭
仲要係冷門野

係LO
屌你真係ON LUN99亂咁落注

星期三係咪有日假?

玩親角球次次都係差1c
玩到好撚激氣

有冇邊個青爐推介下

德乙要角大？

我都想加入
當做參考都好
學下野

冇睇開

d巴打潛曬水

自言自語輸到傻撚咗

曼聯12碼

今晚下盤派錢波

6點阿甲角大

個盤真係好難開
買半主，主FG好過

Fresh grad 無本啦

針晒

係 屌

星期二三都得好少波玩
點捱

再唔係就信用卡現金套現 不過未睇幾多息

半大

6點半大

唉屌，
我蝕左1年幾時間搵返黎嘅錢

羅連果場往積咁多大波
2.5b 有2.1買 好鬼

盃賽買下大波波算

個場有買半大 但係個陣買漏左主其他 我睇到20幾分鐘諗住訓陣休息下點知一醒已經係朝早7點幾

我買左8點 半大0.5/1

琴日條7串1 第3場累事

贏波派錢

如果中曬收幾多?

25xx到

Gooooooal 2:1熱刺

贏得甘少 派不了

windows me?

太少了
7串1又難中 唔重本又少錢拎

8點半大 3.8打到落3.45

0.5/1都打到落1.7幾
我就唔撚信佢半場冇1粒

馬會技術性調整je fake人買半大

今日心水
基爾 主 勝
羅連安特3-1

我老豆無啦啦賭波
買左6點個場 半場波膽 1：0 300蚊

都係6點半大

8:00場波出面主隊讓半球

要開主-主

有無跟森多果場 正

今晚羅連安特 會開 2:2

未來人

快All in 收息

半大已死

全日重心 羅連安特[-0.5/-1]

Ching. 你又黎呀

信一次巴打你

要唔要基爾好

連登嘅手足大家好

我係老巫

今季開始,我同左幾位志同道合嘅朋友一齊搞左個Facebook專頁 <<賽馬誌>> ,未來會用一個比較另類角度分析賽事俾大家睇, 同各位交流下

希望大家多多支持

創辦人巴打名排名不分先後:
女朋友是貓巴
精巴
威巴
仲有一位希望唔出名

賽馬誌連結:

勝率9成

半主如何

德乙大波

德穴角細100%

早已買
希望失效返次

得巴主-1 2串1咁惡

GCHI

一定有一場開唔出
大家不如估下係邊場

我估兩場都開唔出

冇波賭點返身阿
出埋曬D冷門波撚賭仔

不了

周一係依啲波㗎啦

最後1k 德乙

星期二買普馬斯 讓球 -1

唔好衝動阿!!!!!!

500算啦巴打

禮拜一至四要del馬會app保平安

讓球主客和

唉 點追數 要追80k

有日本聯賽盃 肯定超級正氣

有幾多本?

集氣
德乙角大
最後一注

兩場上盤算

半all in 算啦......

得番5000

希望巴打你銀行重有本錢啦...

明天 8點場 買0.5/1 半大
輸左唔洗返黎搵我

有工返?

好彩我呀媽唔check我銀行戶口
知我輸咁多錢都唔知會有咩反應

今晚點買

巴打不如收一陣手啦...?

老母點check 銀行戶口
我長期雙位數字😂

德乙轉左平半

10 - 99蚊?

點解會比老母CHEC戶口

ALL IN了

5. 足球過關 4x1
星期一 1
基爾(主) 對 馬格德堡(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.70
星期一 2
羅連安特(主) 對 格勒諾布爾(客) ***
讓球
主[-0.5/-1]@2.16
星期一 3
紐維爾舊生(主) 對 圖庫曼體育會(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.99
星期一 4
聖馬田圖庫曼(主) 對 甘拿斯亞(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.78

連登大船！！！！！

[img]
[/img]

正路就買羅連
唔正路都係買羅連
無得輸

個個都基爾
係時候馬格德堡

頭場半大

連登大船有冇試過成功開出過

琴日阿記同巴塞大唔大？

上盤日 4場都主 唔中返嚟搵我 已allin

gun！

其實開出唔少
不過一沉百踩

勝利船

神船#369#
熱狗#369#。。

每日都總有一條沉船
何況今日得一條

今日邊條

我都唔知，知我就重注啦。。。
羅連中立場踢
基爾馬會精選
我真係唔知呀!

100% 羅連囉

咁我係船長
好耐無上大船

又gel頭？
未開波就gel ?..
好邪架師兄

咁你都搵到

咁就仆街了，最後1K壓曬落主勝@1.8 (X盤)
仲有買咗$100和@3.2做保險，希望用唔著

本身諗住搵兩場 之後唔信邪 繼續搵 搵到第五場結果都係一樣

基爾

真？

基爾半主 羅連大 甘拿盤

仲有無

狗會分析
十二碼 一係入 一係唔入

基爾又回 不如直落平手啦

馬會精選來了！！！！！。。

馬會精選+半一盤 兩大比狗屌系列

有預感4場精選都伏到仆街

頭場9成和波

哇 睇個勢基爾未必贏到

基爾咁勁 點會贏唔到 客隊垃圾開季未贏過

德乙法乙好似開足場次
應該唔係精選
啱啱星期日梅斯朗斯就係喇
唯一兩隊法乙頂級對賽
專登開即場

阿甲唔清楚
跟得唔貼

睇住盤黎踢！

星期日狂針 買4針3
今日要基爾對家 同羅連 大家睇路

劇本預測 下盤大船 上半場客隊先入一粒 下半場主追和 補師12m 主反cup

補時

基爾買個大埋算囉

羅連好似最穩

POLO要咗
德乙細
羅連對家+1
6點半和
8點主盤

羅連穩了

同佢對哂

原來POLO仲要埋羅連和
6點和
8點主-1
3串1

收蚊

基爾對家都係唔玩 唔識睇
羅連高高高

基爾變黎變去 屌你咩 半球定平半啊 stop la

連登對polo!!!!!!!

點解馬會基爾可以低過出面咁撚多
等0230先買 佢實回飛

Gay爾 羅連安特 圖庫慢 盤 3x1
好想咁買

紅蓮騎士獸炒對面隊垃圾456

Gchi

正路應該基爾

基爾主場未輸過 客升完班未嬴過波

好多時咁樣樣低水平手主場 睇埋往積 真係基爾大機會啲

係 個初盤根本用黎引客d飛然後轉盤 殺哂班傻仔

要左主平半盤

基爾 羅連 2串1 2串3

基爾獸

基爾獸要刷c

俾巴打們搞到頭都大曬
賭仔心理又驚上錯大船, 但係咁正路又要落飛

兩場半主的

基爾啦

諗咩呀
頭場allin角細

想死

咁樣落飛法，要爆了

角球同入球今場難分析 一定係買盤

落飛？

1 2場角大2串1ok ?